成個英超都反利，死利狗仲有咩好講？

一隊無能力樹大招風既廢鳩利得罪晒雙曼車阿愛修熱李城
果然利狗係垃圾中既垃圾

利狗罪狀：
1）金錢足球 - 利認第2邊隊英超隊敢認第1？
成條防線2億
2）諗到再講

反都唔好反咁hea

樓主狗黎 全CC台都反

曼城幫英超留星買stones walker 比利狗笑左幾耐金錢足球
利狗而家一個屈尾十送75m比羅馬洗

最大罪狀，利迷自大又岸鳩，人型蜈蚣互含69核撚突唔講

利專買非英人搞衰英超
唔似曼城幫英超留星、訓練英人打世界盃
罪大惡極

樓主我有好多你屈波台手足證據
唔想通天就自拍一張裸照

我地訓練史達寧比曼城

屌咩，m=萬我都撐你你而家25我？

2樣都係事實黎

依個我驚一講班利狗嬲到暈
訓練係由淺入深

米25啦。。。

即係契弟囉

feel到班利駁唔到，嬲到震晒咁比負評

我去左政事台叫關愛座幫拖

關ching，我地幾時處決蓋世寶吊老母呢隻5毛波台犬隻？

259黎

班反利撚扮政事台手足

迷麻9唔關利事

唔洗講 我地鋓下季拎梗英超

球迷問題

我地YNWA啊 除左卡利奧斯